林鄭撤回就係想蓋過831黑警殺人單野

831之後過左兩日 黑警殺人單野就會慢慢浮上面 林鄭呢個時候就話撤回

831真係冇人死 我乜都得呀

煲大831事件

推撚爆佢

push

推

一定係!

推爆831

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

屌你老母831呢單野一定要煲撚爆佢 黑警死全家